Gme 唔係星期5有結果，點解變左星期一？

屌 星期5兼Ming 黎？

星期5到期 但去到最後一分鐘
所以即係去到星期1

你意思今日收市就有結果？

其實九成人都係9up 9炒緊

不嬲9吹架啦

通常忍唔住既老散走左就會升
星期二咁

不嬲都唔係星期五就一定short squeeze, 只係靠星期五睇下會唔會觸發到姐

樓主快d放俾我加倉啦

真係唔識嫁喎
唔係星期五 都唔係星期一
peak day 係星期二三

咁急走去馬會啦

結果係今日收市，後果係星期一開始